呢十年真係過得好快 很感慨

10年前同緊一個女仔拍拖
佢係一個好乖巧嘅女仔
好善良 好體貼 好聰明 好鐘意我
其他條件都好好
曾經以為佢係結婚對象
但我冇好好珍惜到
可能我唔夠愛佢
早幾年執屋 睇返佢整比我相冊 畫嘅畫
我仍會流起眼淚
可能係我後悔 可能係我好感慨原來當年有一個咁全心全意 咁愛自己嘅女仔
曾經有機會可以再同佢喺返埋一齊
但我亦冇珍惜到
當時個心去左另一個女仔到

中間
我去左一個長旅行
旅途中識左一個女仔 就係上面呢個女仔
旅途中 跟佢相遇 跟住好快就走在一起
佢改變左佢嘅行程 跟左我周圍玩周圍浪蕩
開頭我對佢冇咩大感覺
只覺得係一個好美麗嘅女仔
覺得有個靚女同自己玩 旅途中有段咁嘅緣份都幾特別呀
途中有一日 佢準備返翻去佢啲國家
而我繼續去玩
一分開了就知道 念掛嘅感覺
一個電郵 「我很想可以快點同你見面」
幾日後 佢就跟我 我買左張機票去找你數天才回國
見面一刻我深深擁抱佢
一直提自己要好好珍惜
一切都好似發夢咁 一個夢中先有嘅緣份....續

越懂得多越不滿意 越喜歡回憶

Lm

收皮啦臭尻

比你試左咁多個
有得必有失

條路你自己揀
有條女仲去長旅行
見到人地靚女又合拍就忘記自己條女
而家就感慨
算數啦